支持西班牙 算係 賤種 定 疤狗?

賤種邏輯 好似非蝗即疤

問問題之前有冇用過腦

咁我反蝗，比人屈左做疤狗n次

賤狗
疤種
睇吓邊個做1邊個0

你死鍠狗燈死晒巴拜利，燈到鍠三連冠

王騎巴今次點幫你 邏輯錯哂

賤種疤狗

都唔只今次啦

屌你明明八強又話自己3隊愛隊入決賽
唔通你係rome迷咩

怨婦利

岩呀 樓主係賤種疤狗

同你一樣係雜種狗

屈?

樓豬臭猁狗

你幾時收皮? 世界盃就抖下啦ON9

等我幫你教訓佢

做得好!

打和喇